---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20912"
date: "2015-07-29T07:09:18"
uploadBy:
- "H.A.R.R.Y."
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Erwischt! Haste also doch auch oben fotografiert. Ich glaube, ich habe vor lauter Staunen vergessen ein Foto der Brückenbaustelle zu machen ...